狗隻致歉: 「對唔住法官閣下」 18歲男生涉向馬路擲雪糕筒 裁定表證不成立獲撤控

頭條新聞唔貼link了

18歲男學生涉於去年11月2日港島示威中，在銅鑼灣禮頓道向馬路投擲一個雪糕筒，被控一項在公眾地方造成阻礙罪，案件今日開審。裁判官翻看事發時的閉路電視片段，指出現場根本無車輛受阻，警員被問得支吾以對，連番致歉「對唔住法官閣下」。警員其後在盤問下，更同意事發一刻沒有人將雪糕筒拋擲出馬路。裁判官聽畢控方證供後，裁定案件表證不成立，撤銷被告控罪。

警員14338羅逸威供稱，事發時他在警車內見一群約4至5名衣著打扮一模一樣的蒙面黑衣人，離他最遠的一位突然向禮頓道西行線馬路拋出一個雪糕筒，之後一馬當先地向西跑離現場，其他人跟隨在後。

羅續指，現場交通受阻「啲車停咗」，他們一行三架警車遂響號追截。他聲稱，之後該名拋擲雪糕筒的黑衣人突然折返往「調頭跑」，他馬上下車追捕，跑至新會街時黑衣人自己絆倒，故成功將他制服及拘捕，他其後除下該黑衣人的面蒙，擲雪糕筒並搜到他的身份證，得悉是被告許瀧濼。然而警員今日在庭上認不出被告。

他堅稱，雖然在場黑衣人的打扮一模一樣，但他的視線幾乎無離過拋擲雪糕筒的一位，加上該黑衣人離群而跑，故認為自己沒有「拉錯人」。

庭上播出事發時附近店舖的閉路電視片段，裁判官質疑現場東西行線有多於一群黑衣人聚集，卻拍不到西行線上有人拋擲雪糕筒。羅解釋「可能係再之前嗰一班，有機會係我睇錯」，更連番致歉「對唔住法官閣下」。

裁判官卻表示「我唔係要你道歉啊，係要你解釋清楚啊」，並追問為何片段顯示現場交通沒有受阻。羅警員解釋「係細細個嘅雪糕筒」，並承認「而家咁睇係不構成阻礙」。

14338羅逸威

死狗

笑乜
鳩拉無後果

鳩告無成本，仆街死黑警

唔係話封左技咩
點解仲睇到

擺明亂作口供砌生豬肉
不過都冇問題嘅犯法就係犯法除非你係___

點解亂作口供係可以無穿無爛, 沒有人追究？

老妨冇後果

警員其後在盤問下，更同意事發一刻沒有人將雪糕筒拋擲出馬路。

比假口供又冇事

丟左條鼻毛出馬路阻塞交通啊佢

咁仲唔係妨礙司法公正? 呢啲唔係記錯嘢而係自我招嘢咗由始至終喺口供去到庭上作供都係老作緊嘢喎

咁都唔係妨礙司法公正

講句對唔住就冇事

羅逸威

對唔住就可以亂鳩屈

毅進仔

應該話鳩告冇後果

狗隻特殊人士黎

無中生有
但係冇人要負責

又鳩告

對唔住係殺人放火金腰帶

檢控權響律正屍手上
要over佢個dead body先告到條不誠實死黑警

喺誓詞下作假證供都無事？

黑警又比假口供

道歉之前有冇請示過林大總統

狗狗鳩噏無後果

一定要告返班狗

執法要道歉 天方夜譚

狗官都係under 狗隊

洗撚道歉

唔滿意可以上法官席拉佢辱警罪

狗隻有特權
Cls

其實咁樣都冇罪冇後果係咪寫漏左條法律

妨礙司法公正

老妨，假口供

14338羅逸威 你大獲了

對乜撚嘢唔住？警察執法要道歉 天方夜譚

咁多警犬俾假口供都唔告老妨 大波驊真係好波

道歉 炒得

告條撚咩
私人檢控都可以話撤回

老屈 假證供 無理檢控 妨礙司法公正

他堅稱，雖然在場黑衣人的打扮一模一樣，但他的視線幾乎無離過拋擲雪糕筒的一位，加上該黑衣人離群而跑，故認為自己沒有「拉錯人」。
庭上播出事發時附近店舖的閉路電視片段，裁判官質疑現場東西行線有多於一群黑衣人聚集，卻拍不到西行線上有人拋擲雪糕筒。羅解釋「可能係再之前嗰一班，有機會係我睇錯」，更連番致歉「對唔住法官閣下」。

真係一路睇一路作

點解咁都拎得上庭

返狗屋實比狗笑

假口供講對唔住就無事

對唔住就可以免除老妨
真係好

警員14338羅逸威

假口供，妨礙司法公正，仲要虛構成件事，應該送去小欖睇下有冇思覺失調

真係垃圾制度
9拉唔洗負責
應該炒9條垃圾

唉我都知無可能

屌你老母亂鳩拉亂鳩告

即係俾假證供啦

屌 庭上比假口供呀屌

執髮要道歉
天荒夜談

頭條日報

止暴制亂拉曱甴有乜做錯到? 屌你老母你道乜撚野歉呀?
14338羅逸威你簡直係警隊之恥

俾假口供

裁判官卻表示「我唔係要你道歉啊，係要你解釋清楚啊」，並追問為何片段顯示現場交通沒有受阻。羅警員解釋「係細細個嘅雪糕筒」，並承認「而家咁睇係不構成阻礙」。

告返羅逸威坊外司法公正啦

裁判官卻表示「我唔係要你道歉啊，係要你解釋清楚啊」

鳩拉鳩告鳩俾證供，出左事冇任何野需要負責。
總之告得中一個就一個，然後被拉被告個啲就不斷受折磨。
一親近支那成個地方都係笑話

比假口供都唔駛比人告妨礙司法公正

時間倒推返十至廿年前，果陣icac應該係主力搞依啲老妨既
不過依家n權合一講經咩

誠實可靠？

DoJ睇完片都仲要告？擺明想老屈，屈你無錢比律師費認罪

依個正常官黎

傻仔

我唔係要你道歉啊，係要你解釋清楚啊

比假口供犯法架喎

搏個官紅底

係老屈無後果

鳩拉鳩告畀假口供都冇事cls

屈

真係冇後果

老妨呢？

黑警死曬真係要怪政府，唔好問點解
doj 都有份做幫兇

假口供拉得未

黑警當道，告唔入算好

因為有槍大撚哂

假口供鳩告無後果

鳩告無成本

鳩告冇後果

假口供

dklm

傻狗拉埋個法官啦
道乜歉

比假口供都唔犯法 唔值得開心

竟然認死狗

裁判官卻表示「我唔係要你道歉啊，係要你解釋清楚啊」，並追問為何片段顯示現場交通沒有受阻。羅警員解釋「係細細個嘅雪糕筒」，並承認「而家咁睇係不構成阻礙」。

係唔係講緊呢隻雪糕筒呀?

假口供 老妨?

想現場睇狗狗有幾柒

只要可以盤隻狗，就會即刻變死狗。

然而警員今日在庭上認不出被告

搞到上庭
是是但但講句對唔字就當無發生過
浪費左幾多資源人力物力?
幾時先肯將班狗降去不誠實呀?

假證供

14338羅逸威變死狗

18歲男學生涉於去年11月2日港島示威中，在銅鑼灣禮頓道向馬路投擲一個雪糕筒，被控一項在公眾地方造成阻礙罪，案件今日開審。裁判官翻看事發時的閉路電視片段，指出現場根本無車輛受阻，警員被問得支吾以對，連番致歉「對唔住法官閣下」。警員其後在盤問下，更同意事發一刻沒有人將雪糕筒拋擲出馬路。裁判官聽畢控方證供後，裁定案件表證不成立，撤銷被告控罪。

警員14338羅逸威供稱，事發時他在警車內見一群約4至5名衣著打扮一模一樣的蒙面黑衣人，離他最遠的一位突然向禮頓道西行線馬路拋出一個雪糕筒，之後一馬當先地向西跑離現場，其他人跟隨在後。

羅續指，現場交通受阻「啲車停咗」，他們一行三架警車遂響號追截。他聲稱，之後該名拋擲雪糕筒的黑衣人突然折返往「調頭跑」，他馬上下車追捕，跑至新會街時黑衣人自己絆倒，故成功將他制服及拘捕，他其後除下該黑衣人的面蒙，擲雪糕筒並搜到他的身份證，得悉是被告許瀧濼。然而警員今日在庭上認不出被告。

他堅稱，雖然在場黑衣人的打扮一模一樣，但他的視線幾乎無離過拋擲雪糕筒的一位，加上該黑衣人離群而跑，故認為自己沒有「拉錯人」。

庭上播出事發時附近店舖的閉路電視片段，裁判官質疑現場東西行線有多於一群黑衣人聚集，卻拍不到西行線上有人拋擲雪糕筒。羅解釋「可能係再之前嗰一班，有機會係我睇錯」，更連番致歉「對唔住法官閣下」。

裁判官卻表示「我唔係要你道歉啊，係要你解釋清楚啊」，並追問為何片段顯示現場交通沒有受阻。羅警員解釋「係細細個嘅雪糕筒」，並承認「而家咁睇係不構成阻礙」。

紅字為假證供，黑警果然要死全家

佢見到鬼啊

鳩拉冇後果

問下大律師公會

公職人員行為不當？
妨礙司法公正？
當中有無利益收授？

今次係咩官?

個重點係點解咁撚樣都可以告到上庭

蘋果報︰
羅遲疑數秒謂：「可能係細size。」他又稱有關雪糕筒可能比A4文件夾「大少少」，承認或不阻礙行車。

有冇人知A4 Size雪糕筒邊度有得賣﹖

食得嗰隻大過平時，想用嚟裝幾桶家庭裝Dryersryers賀手足獲釋。
唔食得嗰隻就細得幾Cute想買返屋企做擺設。

真係第一次見表證不成立。

咩官？

弱柒智

又係鳩up無後果

向律政司施壓囉
然後佢會繼續拖，拖拖下就冇左件事
更加反映到佢哋屬於特權階層
犯法就係犯法，除非你係警察

成班喺度畀假口供
律政司都唔做嘢

連登成日話好黃既大律師公會1次都冇就依d事出聲
反而衝出黎話可以立23條代替國安

Lego 砌出黎。

蘇文隆 署任主任裁判官

落地獄啦, 屌你老母

老妨都得

黑警可唔可以被控老防？

9up又無成本 屌

靜啦。呢排成日見佢個名。

因為不嬲咁都係照告得入
係今次個官唔合作，妨礙警務人員鳩告

對唔住！

口供前後不一，證明黑警無夾口供

法治真係笑死
又話依法㗎啦
又要我哋俾證據

無責任 9拉

屌你老母
真係鳩作口供講句對唔住就算?
法治係香港真係笑話

全宣誓下係話自己睇唔到woo

個CP 搞乜鳩，自己無睇過條CCTV?

黑警妨礙司法公正都唔駛追究

而家正常已經好難得
香港已經淪落至此

假口供 生豬肉 沒事兒！

垃圾死黑警

另外嗰29999隻去撚曬邊

道歉對象唔係法官囉
拉錯人唔洗負責呀

比假証供喎

點解過到律政屍嗰關先奇

民事索償得唔得？

有寫都要有人做野先得

大家仲精神勝利法緊

因為黑警凌駕咗律政司好耐
黑警要告就算唔夠料點都推咗上庭先 反正無成本
又可以玩鳩你 精神上虐待

犯法就係犯法，除非你係警察

不誠實証人

除非你係 _ _
講句對唔住就OK

啲狗不嬲都仆街
最緊要個手足依家點
咁判咗無罪未？

手足有無得反告黑警做成嘅損失

拎返訟費

拎返訟費，去CAPO 投訴

黑警老作，上到庭淆底

撤銷控訴

假口供 砌生豬肉都可以冇後果

私人檢控佢

寫漏咗條警務人員不論執勤與否均享有司法豁免權

私人檢控

比牙峰 可唔可以告番佢

狗講對唔住? 我有冇聽錯

Hi死黑警

痴撚線
上庭鳩噏無後果

PC14338 羅逸威 警員
肥到成隻豬咁，果然鍾意砌生豬肉

向法官道個歉算啲咩後果

7頭！

廢柴

係表證不成立，Not case to answer

屌你老母

執法要道歉天方夜譚

鳩拉鳩告假口供 然後得個18歲後生仔同佢家人受苦
仆街政權

冇得告返佢地？

個o靚仔一開始拎住比人告藏有工具可作非法用途呢個萬能key

但無爆格意圖係無可能入到呢條罪，就再是旦砌佢生豬肉

一個唔好彩遇到個紅官
個18歲仔就玩完
根本班律政司就係搏依樣野

非法集結都冇告就知根本係亂黎
真係係個度一早就比你班狗屈左啦

表證不成立好似好少見，姐係等於連表面證據都唔夠，律政師咁都告真係食撚屎

屌但問題係你鳩拉鳩告唔使賠償
就算冇罪你咁樣跣一鍋嚇個男仔都做成心理壓力

法治wor

仲要唔知入唔入罪日日提心吊膽

根本就亂黎

翻看事發時的閉路電視片段，指出現場根本無車輛受阻，警員被問得支吾以對，連番致歉「對唔住法官閣下」。警員其後在盤問下，更同意事發一刻沒有人將雪糕筒拋擲出馬路。

警員14338羅逸威供稱，事發時他在警車內見一群約4至5名衣著打扮一模一樣的蒙面黑衣人，離他最遠的一位突然向禮頓道西行線馬路拋出一個雪糕筒，之後一馬當先地向西跑離現場，其他人跟隨在後。

羅續指，現場交通受阻「啲車停咗」，他們一行三架警車遂響號追截。他聲稱，之後該名拋擲雪糕筒的黑衣人突然折返往「調頭跑」，他馬上下車追捕，跑至新會街時黑衣人自己絆倒，故成功將他制服及拘捕，

警員今日在庭上認不出被告。

他堅稱，雖然在場黑衣人的打扮一模一樣，但他的視線幾乎無離過拋擲雪糕筒的一位，加上該黑衣人離群而跑，故認為自己沒有「拉錯人」。

庭上播出事發時附近店舖的閉路電視片段，裁判官質疑現場東西行線有多於一群黑衣人聚集，卻拍不到西行線上有人拋擲雪糕筒。羅解釋「可能係再之前嗰一班，有機會係我睇錯」，更連番致歉「對唔住法官閣下」。

呢啲鳩拉係外國分分鐘要賠返幾百粒

14338羅逸威死全家

搏個手足驚到認罪
同埋搏係紅官審

屌 其實話班撚樣狗犬係condom無錯

上到庭咁撚樣都得？ 似係根本律政司夾硬要告 跟住就搵在場既狗犬上庭比口供就算，而唔會理後尾告唔告得成。分分鐘隻狗其實都唔撚想上庭。

結論：律政司鳩告 黑警假口供 只有人治沒有法治

羅逸威死全家！

對唔住？？
而家係妨礙司法公正同公職人員行為失當呀

巴打有冇做足安全措施

屌你老母 你夠我跑得快咩死肥鳩

狗告的，狗唔交檔案唔交證據，律政連有邊單case 都唔會知，佢交得去拎法律意見就證明狗想告。

死撚左去喇垃圾狗屌你老母

好柒啊dllm

尻拉唔洗本
告唔入都可以係狗屋玩一餐。

假口供 老妨

法官應該每次開庭前
要求警方做智力測試

左邊叫雪糕筒，咁右邊叫咩？

嘩 狗定豬

仲有尻告 搞足半年有多
好彩小小就個個星期報到
唔好彩就還押幾個月

又話睇到，但濷就影唔到

係咪證明black block有用？

所以證明blackblock有幾咁重要

龜仔
縮到

老妨呢

唔好話食得既雪糕筒？

證明blackblock好有用
Ps 前提個官唔係狗官

死黑警

終於有個正常嘅官

係

偽證假口供唔撚係刑事？

講得冇錯

香港警察黎講係冇事

鳩告無成本
出庭仲有糧出

道歉完就冇事架啦？

死肥豬

black bloc

好似剩係關蛇單case先係

成份證供都係老作出黎
但冇後果

肥到睇唔到對眼
所以睇嘢唔清楚

戴住口罩都聞到陣肥人酸臭味快啲死啦

好重要

可能係食得個d雪糕筒

我就係要呢啲.gif

證明過幾次
但係要係個官正常先有用

呢個係好官嚟我認得佢

公就你贏
字就我輸

有冇妨外司法公正？

正常官✅

相由心生

威？！邊撚忽威呀？睇過？！屌你老母！

又無得dq

盲嘅都做到狗

睇嚟個condom 似被同類推出嚟 點解唔係口供不一都入到罪

擁

頭條新聞

羅逸威你真係蠢撚過隻豬

對唔住

律政司唔撚睇證據係咪有合理機會入罪就照告

對唔住，拉鳩錯左
對唔住，屌錯閪
對唔住，大撚曬

俾假口供係老妨喎 唔係咁放過隻曱甴下話

PC 14338
方便Google返

執法要道歉？天方夜譚

柒頭皮

人又廢 又要威

貼解唔長開隨身鏡？

就嚟黑色衫甩條頭髮都告阻礙罪
律政司垃圾到明知唔夠料都推上庭，浪費公共資源

啱
大把手足比人砌死

假口供？？

唔敢屌柒個官？ 點學人做狗
喂 mon po狗 咁垃圾嘅？

如果出本書記錄鄭x華下的律政司

將所有奇怪判法寫晒上

本書唔做任何評論，有冇用？

侵侵係咪史上最搞笑嘅美國總統？

誠實證人

細細個嘅雪糕筒 證物：

食屎

有成本呀，不過納稅人埋單
黑警又贏

屌你老母死黑警亂鳩拉人講句對唔住拉錯就完？？！

「而家咁睇係不構成阻礙」

落 charge 嗰陣肯定吸左毒

tui

屌你老母 庭上比假口供講句sorry就算呀？
死全家啦

但他的視線幾乎無離過拋擲雪糕筒的一位
又係咁講

仲要比假口供

點解律政師無告黑警俾假口供既 咁公正啊

推

見到官驚到4隻腳都企唔穩？

鳩拉鳩告無成本
假口供無後果

就算最後告唔入，被告喺成個審訊期間都承受幾大精神壓力， 日日囉囉攣

冚家產啦

細細個雪糕筒
食個啲呀？

係咪可以私人檢控？

辛苦手足，搞左咁耐

曱甴又出黎9up

對住法官就識道歉
對住香港人就唔撚洗道歉

有幾細細個？食果啲？

上庭得一個人，唔疊馬，無後台

又無裝備，又唔係自己主場

結果未死狗囉

其實9up可唔可以告返佢妨礙司法公正？

有冇人告返隻狗屈人同埋亂拉人 搞大佢

告返佢啦

根本black bloc左啲狗分唔到 追多兩追直情亂晒籠
求其拉到個就乜都屈落去
比官盤多兩野就死狗咁柒下柒下
無知識無文化無修養 香港警察 遺臭萬年

sorry有用要法庭做乜？點解從來無人告鳩班黑警老妨？犯法就係犯法，除非你係

狗隻擺明妨礙司法公正

有冇得反告返？
有冇法律人才

好彩到今時今日仲有呢啲官

個成本都唔係計落警務署

堅係亂砌生豬肉

弱智狗

鳩拉鳩告
輸咗又有人埋單
死黑警

好撚sad
誣告可以冇後果 仲有糧出

以後拉左人 鳩砌一條罪先

推一推先 唔好俾佢沉

老妨？

哇屌，肥到

你以為個官冇問題？
隻狗俾假口供涉嫌仿礙司法公正扮睇唔到

一陣當更猝死lu, 肥人積熱易Overheat

羅逸威俾假口供妨礙司法公正

痴撚線, 屈到就屈, 屈唔到就算, 無後果嘅??

黑警死全家

全香港最大作假集團

好彩個官正常

律師黨可以出嚟開記者會遣責未？

有票真係唔要？

事主應該私人檢控番轉頭 拎番d錢比星火

藍絲：警察拉人，法官放人

係鍾意砌人生豬肉定係砌舊生豬肉

羅逸威!

死肥閪

警員口供前後矛盾證明警員無夾/作口供，誠實可靠

其實係手足黎

比假口供。。。

Push

好撚威
威過威威司令

羅警員解釋「係細細個食得嘅雪糕筒」

會唔會將呢 d 警員既編號同名輯錄成清單再用 text to speech 不斷播放？

屌你老母死黑警

Trash

私人提告

但律正屍可以搶

好柒隻狗